CNN報導澳門再多2名賭場員工中招

兩名 starworld賭場員工染病
其中一個女性住珠海，每天"通勤"到澳門賭場工作，不過她是在後台工作不是接待。
另外一個男性目前沒有詳細情報

Macau Health Bureau is investigating the movements of two casino employees
after it was notified by Chinese officials that they have contracted the
novel coronavirus.

Vitor Moutinho, the bureau's spokesman, told CNN on Saturday that one of the
two is a woman who lives in Zhuhai in mainland China and travels to Macau
daily for work.

Moutinho said the woman worked at Starworld Casino in a private area, and
that the bureau is now tracing people whom she could have come into contact
with.

No further details are available about the other employee, a man.

Employees from the mainland who come to work in Macau have not been prevented
from doing so since the outbreak of the virus, and all casinos remain open
for business.

She worked at private area
陷門鏟

貴賓房？

上線啦

貴賓廳都還好 多數叫外賣
如果係賭場satff 一入canteen就真係玩撚完

貴賓廳都係員工通道